如果有愛滋病嘅人係海度放血會點

一有傷口遊水嘅人

戇鳩
HIV病毒會俾海水KO先

==

會有人報警

會既點解醫生唔用海水醫愛滋病患者

會引鯊魚（好似係）

究竟而家啲人冇常識到咩下限

...你知得太多了

海水會殺死病毒

無知JJ

屌 好大聲笑咗出聲

因為藥廠仲要賣貴價藥，個個用海水醫病藥廠咪破產？

各位巴打小心 知道呢個秘密既分分中會床癲于一idnee

見證醫好愛滋病既一個post

推上報

殺左病人就醫好愛滋

錫安教

長老is watching you

其實一個人好地地係唔會病
頭暈身興都係正常既身陳代謝 係藥廠呃大家要食藥先好番 藥廠真係賺到笑
為免有真心 利伸曲

見到你個利申笑咗

而家科技太發達
弱智都識玩手機上forum

一打唔使找

會死

你病左個陣都可以跳落去就醫得好
醫生錢都唔洗俾

小學雞好純真
你唔問愛滋蚊果枝愛滋針

笑撚死

又block多件

海水得
咁鹽水都得啦

噉直接用鹽都得啦
Salt bae噉灑落嚟 即刻好返

好多醫學鬼才 有幸見証到愛滋被消滅真係有d滾動

愛滋病毒只可以生存係人體內 如果接觸空氣會即刻死哂
自己唔識就笑9人

屌
你識條春
係海水殺菌
Okay?

無認字特警話遊水？

你地知道得多太，好快就會jfkd I tvlctckfckrchgtrx$@@&'jjggcghbv

不如你問點解D蚊咬完個愛滋病人之 後再咬你會點？

連登仔已進化到可以醫好愛滋病

本人心感恩惠

只要將全身啲血換晒做海水就咩都好返晒啦

近排血庫唔夠血
用你依個方法就乜都解決曬

求下樓豬唔好咁做
搞到啲魚有愛滋病點算

大膽創新
邊個有諗過用海水醫愛滋

會窮

cd 4+ 少過350, 傷口掂到海水應該會好易有infection, 香港啲泳灘啲菌成日超標，珠江啲水又可能有超級細菌

邊撚個倒撚哂我啲雞尾酒落海

Common sense is not a gift, it's a punishment

因為海水啲菌毒啲

O2可以殺菌

笑撚死我

如果文員仔早啲識樓豬

話你on 都灑 氣

HIV病毒都可以俾高溫KO

咁點解醫生唔用高溫醫愛滋病患者

見證醫學大發現

鹽水得 咁西水都得啦
都係鹹嫁姐

你拎白卡架?

醫學鬼才

海水療法

你會拎漂白水殺菌 但你會唔會拎漂白水黎飲呀

會有可能感染食肉菌

其實海水療法唔係咩新野

我地入院都係吊鹽水，原理就同將海水輸入身體一樣

利申 何大一fans

會既點解醫生唔用空氣醫愛滋病患者

其實除左小學雞都唔會咁問
問嗰時應該仲覺得自己好幽默

以後可以做愛大大力，瘋狂性交，終於可以試下同猩猩屌

咁細個就咪上連登啦

識啲野

諾貝爾救命獎 同達哥齊名

唔知你有無聽過錫安神劍呢... ...

咪撚話人啦
俾次機會佢

收到風通渠水都殺到愛滋病毒
仲可以溶埋癌細胞

將全身血抽出黎擺係海水
海水殺晒愛滋病毒
再將d血注返入體內

連登仔又一次拯救世界

HIV一離開帶菌者壽命就好短

見證醫學界重大突破
好感動
終於可以瘋狂打真軍

成班智障仔

會引鯊魚

咁點解唔叫啲病毒離開帶菌者？

認真答你，將空氣/氧打入氣道以外地方，例如血管，係會死人。所以空氣醫唔到人體內嘅愛滋

唔信嘅幫自己打支空氣針，包死

留名

咁沙士點解唔用1:99醫?

聽講火化都可以醫好愛滋病，仲殺哂d病毒添
點解醫生唔直接火化d病人

依家最興咪雞尾酒療法，同海水一樣原理

火化後可以減少人口同碳排放

不過我唔係環保主義者

唔係講笑，當年日軍真係做實驗試用海水代替血

小學雞落去公園跑啦 屌你老味

打空氣針 所有病都醫到

黑心藥廠殺晒所有知呢個方法既人

其實世界上所有人體實驗一早比日軍做過晒

搵司徒法正同班hiv講數，唔肯就用法力趕走班hiv

表情撚

小學

連登神醫又拯救世界

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈屌你老母大笑左出黎

神醫 海水療法

變左紅海?

樓主
醫學奇才
愛滋病患者就靠你嘅幫助

有創意 比d 掌聲

連登質素

笑撚到我

大佬呀 真係呢
呢d嘢 小學生都識啦

首先張所有血抽哂出來
然後用好多包0+血輸返入體內
所有咩愛滋血Can都醫好

利申Bio 拎E 等攞諾貝爾獎

連登已死，弱智到話用海水
一陣連仔比人買起點算？

呢度咁多醫學奇才 我想問下樓主咁撚on9 有冇得醫?

快啲申請海水專利授權

諗起蕃茄隊長

智障都識上網？

人嘅愚蠢同宇宙同你都係無限

屌，你地唔好咁衰踢爆人啦，小學雞個心好易傷架

笑到我腹肌硬晒

負評上一頁

笑死

樓主個腦一早俾醫生用海水醫好咗

讀到小六個陣 你就知點解

屌呢個post好撚好笑

過多一 二個月要再推多次

好似係2支

打空氣入身體 突然諗起路飛

如果無讀過書既人喺連登開post會點

得你諗到
如果係咁，個愛滋病人去食水缸倒血全棟樓咪中招

無錯
只要將病人生勾勾咁拎去火化
所有病都迎刃而解

要包容 唔係邊有得笑

wiki 都懶

搵火燒都會 咁係咪要用火燒鳩佢地

嗰個人會失血過多

咁多真心俾人當狗撚

屌 都冇宿主 點生存

用海水醫